傳中國告知進口商停止購買一系列澳洲商品

咁肯禁奶粉入口未

鎖國

香港好快有廉價澳洲牛肉食，好似之前美國水果咁

㩒奶粉啦

支那會話D農場係支那人做老世所以唔算澳洲貨